嘩，好多夾公仔機吖

BB，你鍾唔鍾夾公仔㗎？
我鍾意夾腸仔多啲，BB

死毒撚

但係A380

叫雞都計？理得你波音747

最憎叫雞，太高危

呃埋自己 話自己A380同雞蟲有乜分別

有，A380唔一定要搞嘢嘅

俾人收做兵仔幾百次

咁有陣時本公子都未必一定要搞嘢嘅，我比較喜歡拍拖嘅感覺多啲

本公子

有問題

無加油生存落去

你都係，唔好放棄自己